每日一post: 你轉哂你既MPF 做歐美基金/ 股市未?

唔好再擺錢係港股 / 亞洲市場喇
我覺得好危險架嘛

轉左 蝕到仆街

掂晒

宏利收費係最貴 連帶拖低回報

回頭是岸

收費比較

回報比較

半自由行轉其他

師兄有無好介紹呀，我諗住轉走晒去北美jar, 無諗咁多

匯豐恆生最方便開

萬全都ok但開戶唔方便

職場新手唔識填 公司用匯豐想問有冇推介點擺

永明有無得揀

push

好簡單，好多強姦金公司都有北美基金，少部分有美洲基金，有美洲揀美洲，冇就北美

信安mpf整合，有需要可以搵我

收費比較

最低兩個n/a收費最低
係0.79% 係0.79%呀

選自選美國股票基金

唔好選北美股票基金

收費來源

回報比較

大家快轉